Рекоммендации по разработке модуля для экспорта
===============================================

Разработка модуля для экспорта в core_modules мало чем отличается от привычной, за исключением выполенния пунктов
[Конфигурация и конвенции](ConfigsAndConvenctions.md).
Если модуль подразумевает функционал на фронте, то не ограничиваться только бэком. Нужно создать базовый функционал и
на фронте (экшены, вьюхи в темах, ...). Вьюхи делать в примитивном виде, т.к. на реальном проетке будет вендряться новая
верстка.
Обязательно предусматривать мультиязычность.
Основная задача - после импорта модуля и поднятия миграций, модуль должен работать из коробки, как на бэке, так и на фронте.
Разработчику останется только внести мелкие изменения для возможных нужд проекта и внедрить верскту, если модуль с фронтом.

Схема разработки и контроля
===========================
1. Разработали\(внесли правки в) модуль.
2. Убедились, что все части модуля работают.
3. Экспортрули в core_modules (gii->Export modules).
4. Удалили модуль из приложения (gii->Remove modules).
5. Импортировали в приложение (gii->Import modules).
6. П.2
7. Commit and push
